「列車預計需要額外行車時間」英文點講

Your school bus will take longer to arrive

Our train is rubbish as usual

Late, sor

u need more time to erect & eject

fucking delay

Your train is not yet arrived

Wait I go to school buy train